想統計下有幾多人ig仲見到like數

唔知係更新左定點
只可以見到自己post嘅like數同viewers
其他人嘅要逐個數
有冇方法可以睇番啲like數同viewers

有冇人同我一樣

我見唔到
0個like
0個followers

見到：正評
見唔到：負評

我都係阿 自己嘅po睇到like數 好似係測試緊嘅功能黎 應該冇得較